唔係狗鐵學師唔好入黎做前線

否則你會永遠升唔到職

想升職？對唔住你有年資但冇學歷。
做死一世散仔啦